經常睇post 話上堂識到女

究竟點做？

坐隔離
上堂9up
落堂約飲野
唔好傾學校野

我見佢上堂都係一個人，
突然坐佢隔離會唔會嚇到佢

同問
如果佢成日同fd一齊可以點

pish

問下個位有冇人？
跟著你懂的

四年內試過三次

兩次成功